你聽過覺得好玄嘅一句說話

見山是山，見山不是山，見山還是山

早起的鳥兒有蟲吃
早起的蟲兒被鳥吃

是龜也是頭 是龜頭 也是賓周

真係好玄

有朋自遠方來 非奸即盜

思念

屌你老母

呢個post玄過玄武

忘了愛

見水是水，見水不是水，見水還是水

在非洲，每六十秒，就有一分鐘過去

見草是草，見草不是草，見草還是草

吾系甘牙

咁都叫玄？

真的假不了 假的真不了

擁有等於失去